Phasmophobia 約戰

新手剛入坑，求隊友。

玩左幾場好悶
場場都公式咁